究竟女人係職場上有咩優勝過男人?

除左女人有個八達通

見客

比較和藹可親

床單

個樣可以眲到人去買保險
btw好多女一入職就做到top sales

勾引男人

波
閪
屎眼
口
腳

留名睇兒登仔既自我優越感

沒有

可以利用男人天生想保護女人既天性